# Бэк и фронт для IoT устройства

## Использующееся устройство
    
Raspberry PI 4

## Идея вывода информации для посетителя

Использовать Web технологии так как:

* Это занимает меньше времени на создание красивого интерфейса для пользователя
* На Web можно очень просто навесить защиту (SSL и тд).

## Использующийся стэк технологий:

* Python (бэкэнд корзины)
* React (фронтэнд корзины)

## Основание выбора технологий

Можно было использовать [Electron](https://www.electronjs.org), однако тогда к нему 
могло бы быть проблемой прикручивать считывание с данных с метки на корзине.
Поэтому был выбран Python. 

[React](https://reactjs.org) является современным фреймворком для работы с визуалом.
Для него есть библиотека [material-ui](https://material-ui.com/ru/getting-started/usage/)
которая позволяет быстро и гибко настраивать отображение элементов для пользователя.

## Пример интерфейса

![](https://gitlab.com/smartbucket-proj/bucket-iot/-/raw/develop/example/example1.png)

Присутствуют следующие поля:

1. id в базе (пока для дебага);
2. наименование товара;
3. изображение товара;
4. описание товара;
5. стоимость товара;
6. калорийность товара.

## Планируемые измененеия

1. Добавление токенизации (для дополнительной защиты)
    Пользователь будет видить код который будет отображаться на его экране корзины
    А затем вводить его на мобильном устройстве.
2. Добавление скрипта для считывания из корзины в модуль бэкэнда.
3. Корректировка интерфейса для нормамльного отображения на экране корзины.